油麻地散啦

你地個team火魔完全on9,望都唔撚望仲要唔夠力，換人啦大佬

擲到自己友 cls

連tk2下...

亂扔火魔...

叫唔聽搞到tk

laugh die me if I were popo

唔好怪責啦
人地起碼好勇氣咁出左去前線啦

btw , BE WATER , 油麻地要先退呀

中後排收返少少遮啦，下下撞到，火魔大佬你要企起身架大佬，縮撚埋個西隆亂掉把撚呀

班新手勇武BB......

唔地怪責呀，人地前面拎盾個班屌左幾次佢都唔聽

不分化，要改善，手足下次會做到完美

屌嚟無意思 , 大家都在實戰中學習

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

做勇武仲要D時間

和理升做新手勇武
不分化，要改善，手足下次會做到完美

又中啦屌，仲話唔好屌，戰場黎架 害撚死人

人地可能和理非第一次上前，體諒下啦
Btw 火魔真係要小心勿tk

前排D人屌極後排仲猛擲,TK埋前排D人

唔好再tk啦

tk x3
我怕未俾popo咬死就已經俾自己友累死先

你估係前線會唔會左手上連登 右手掟緊野

推

睇醫生先

走啦

垃圾記者 提狗執返